# Chinese translations for mokutil package
# mokutil 套件的傳統字漢語翻譯.
# Copyright (C) 2017 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the mokutil package.
# Gary Lin <glin@suse.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mokutil 0.3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: glin@suse.com\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-27 17:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-21 18:25+0800\n"
"Last-Translator: Gary Lin <glin@suse.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/mokutil-gtk.c:142 src/utils-gtk.c:332
msgid "Invalid certificate"
msgstr "無效的憑證"

#: src/mokutil-gtk.c:245
msgid "Unsupported Operation"
msgstr "不支援的操作"

#: src/mokutil-gtk.c:263
msgid "Invalid hash type"
msgstr "無效的雜湊類型"

#: src/mokutil-gtk.c:272
msgid "Invalid signature list"
msgstr "無效的簽章清單"

#: src/mokutil-gtk.c:343 src/mokutil-gtk.c:418
msgid "Delete this key"
msgstr "刪除這把金鑰"

#: src/mokutil-gtk.c:424
msgid "Details"
msgstr "詳細檢視"

#: src/mokutil-gtk.c:484
msgid "empty"
msgstr "空的"

#: src/mokutil-gtk.c:490
msgid "Failed to fetch the list."
msgstr "清單建立失敗"

#: src/mokutil-gtk.c:507
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/mokutil-gtk.c:514
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: src/mokutil-gtk.c:634
msgid "Failed to read file"
msgstr "無法讀檔"

#: src/mokutil-gtk.c:640
msgid "Not a valid DER certificate"
msgstr "不是一個有效的 DER 憑證"

#: src/mokutil-gtk.c:712
msgid "Utility to manipulate Machine Owner Key"
msgstr "操控 Machine Owner Key 的小程式"

#: src/mokutil-gtk.c:736
msgid "Enroll a new key"
msgstr "註冊新的金鑰"

#: src/mokutil-gtk.c:744
msgid "Blacklist a key"
msgstr "將金鑰列入黑名單"

#: src/mokutil-gtk.c:752
msgid "Inspect a key"
msgstr "檢視一把金鑰"

#: src/mokutil-gtk.c:763
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: src/mokutil-gtk.c:771
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/mokutil-gtk.c:778
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/mokutil-gtk.c:783
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: src/utils-gtk.c:50
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: src/utils-gtk.c:67
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/utils-gtk.c:101
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/utils-gtk.c:103
msgid "_OK"
msgstr "確定(O)"

#: src/utils-gtk.c:105 src/utils-gtk.c:185
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(C)"

#: src/utils-gtk.c:112
msgid "Enter password for the request"
msgstr "設定這次請求的密碼"

#: src/utils-gtk.c:119
msgid "Password:"
msgstr "輸入密碼："

#: src/utils-gtk.c:130
msgid "Again:"
msgstr "再一次："

#: src/utils-gtk.c:143
msgid "Use root password"
msgstr "使用 root 密碼"

#: src/utils-gtk.c:164
msgid "Password doesn't match!"
msgstr "密碼不符！"

#: src/utils-gtk.c:182
msgid "Choose a certificate"
msgstr "選擇一個憑證"

#: src/utils-gtk.c:187
msgid "_Open"
msgstr "開啟(O)"

#: src/utils-gtk.c:289
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/utils-gtk.c:290
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: src/utils-gtk.c:291
msgid "Organizational Unit"
msgstr "組織單位"

#: src/utils-gtk.c:292
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: src/utils-gtk.c:293
msgid "State/Provice"
msgstr "洲／省"

#: src/utils-gtk.c:294
msgid "Locality"
msgstr "位於"

#: src/utils-gtk.c:326
msgid "Failed to allocate BIO"
msgstr "無法配置 BIO"

#: src/utils-gtk.c:338
msgid "Certificate Details"
msgstr "憑證細節"

#: src/utils-gtk.c:340
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/utils-gtk.c:357
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: src/utils-gtk.c:364
msgid "Serial:"
msgstr "序號："

#: src/utils-gtk.c:375
msgid "Signature Type:"
msgstr "簽章演算法："

#: src/utils-gtk.c:384
msgid "Subject:"
msgstr "簽發給："

#: src/utils-gtk.c:395
msgid "Issuer:"
msgstr "簽發者："

#: src/utils-gtk.c:406
msgid "Valid Date:"
msgstr "有效期間："

#: src/utils-gtk.c:409
msgid "From"
msgstr "開始於"

#: src/utils-gtk.c:412
msgid "Until"
msgstr "過期於"

#: src/utils-gtk.c:419
msgid "Fingerprint:"
msgstr "指紋："

#: src/utils-gtk.c:430
msgid "Key Usage:"
msgstr "憑證金鑰用法："

#: src/utils-gtk.c:474
msgid "Already enrolled"
msgstr "已經註冊了"

#: src/utils-gtk.c:475 src/utils-gtk.c:477
msgid "Already in the delete list"
msgstr "已經在刪除名單內"

#: src/utils-gtk.c:476
msgid "Already in the blacklist"
msgstr "已經在黑名單內"

#: src/utils-gtk.c:483
msgid "Removed the key from MokDel"
msgstr "已從 MokDel 移除這把金鑰"

#: src/utils-gtk.c:484
msgid "Removed the key from MokNew"
msgstr "已從 MokNew 移除這把金鑰"

#: src/utils-gtk.c:485
msgid "Removed the key from MokXDel"
msgstr "已從 MokXDel 移除這把金鑰"

#: src/utils-gtk.c:486
msgid "Removed the key from MokXNew"
msgstr "已從 MokXNew 移除這把金鑰"

#: src/utils-gtk.c:503
msgid "Failed to get MokNew"
msgstr "無法讀取 MokNew"

#: src/utils-gtk.c:504
msgid "Failed to get MokDel"
msgstr "無法讀取 MokDel"

#: src/utils-gtk.c:505
msgid "Failed to get MokXNew"
msgstr "無法讀取 MokXNew"

#: src/utils-gtk.c:506
msgid "Failed to get MokXDel"
msgstr "無法讀取 MokXDel"

#: src/utils-gtk.c:517
msgid "Failed to allocate memory"
msgstr "配置記憶體空間失敗"

#: src/utils-gtk.c:529
msgid "Failed to write the EFI variable"
msgstr "無法寫入 EFI 變數"

#: src/utils-gtk.c:537
msgid "Failed to generate password hash"
msgstr "密碼雜湊產生失敗"

#: src/utils-gtk.c:542
msgid "Please reboot the system for the change to take effect."
msgstr "請重新開機讓這個改變生效"
